對福建幫意圖襲擊港人‘愛國義舉’既神級回應

塞林木属杉科物种，常绿乔木，广泛分布于福建闽南地区和台湾等地区，又被称作堵林木、塞林梁、杆林梁，是闽南地区建筑横梁用木的最佳选择，自古以来保护福建人民不受台风吹袭影响。后来精明而善于经商的福建商人发现商机，大量砍伐塞林木运至其他常受台风波及的治海地区图利，在福建人心中的母亲树。时至现今，塞林木一词已成为福建人们互相祝福时的语句，亦有自己人的暗示。

你知道吗，当与福建人发生冲突时大喊塞林木或许便能化敌为友。

来自百度百科／百度知道热心网友资料

正義之光！

好耐無睇過咁孔武有力嘅言辭

屌柒班愛國愛黨人，只需比佢哋更加愛國愛黨拎佢哋不足之處嚟屌

好正氣

冇腦唔夠人講就話人偏激

CLS有邏輯有例證夠霸氣

鏗鏘有聲！

邊個黎？幾有力

鞭鞭有力

推返你上去

push

福建係時候建國

福建幫

推

朗迷高質不意外

好快 被消失

14“人乙“人不知道的事

睇多啲

推，完全睇唔明不過睇落好勁

句句銳心

勁

支那狗睇完駁唔到就話偏激

霸氣 完勝

好強

然後話人外國走狗
成班嚟嚟去去得呢幾招

呢個文宣好
Save低佢見親殘體三毛就post

俾少少background information你
所謂莆田醫院係指泛指福建莆田人開既醫院
通常都係帶騙子性質，冇病話你有病，各種亂收錢
例如你新聞見到咩割割下包皮突然加價呢d多數莆田系醫院黎
因為佢地永遠俾最多錢買晒百度SEO頭幾名
好多人用百度查醫院就會查到佢地繼而中伏

全國好撚多人都好憎佢地，百度因為咁都俾人屌得好勁

另外莆田亦係全國假貨中心，d假波衫啊假鞋之類，多數都係呢度生產

真係駁唔到

福建莆田,
一個連鬼國人一講出黎都笑既廢城

淘寶賣假鞋,去到個度個個都係造假野

回得好，賤畜等天收。

係 d廢老駁唔到就一係話人偏激，一係話係個別小數例子。

可以整到好多張文宣長輩圖

駁唔到
然後對面無視呢個事實繼續搵假新聞證明自己

大陸人講返出嚟特別有力

神對答

雖然似造出黎 但的確係有力反駁

姐係黑警理虧就大聲叫當事人冷靜d！ 冷靜d！

好撚串

5**佳作

笑到仆街

利申：老母祖籍福建

好波

如果我係對家
真係一粒字都答唔到

巴打解釋一下？

好撚柒勁，真係俾人串到啞撚左

對伯母嘅親切問候

長知識了

好波ching

班友真係仆街，害左勁多大陸人人

。

駁唔撚到
自己溫飽都未撚搞掂嚟香港搞愛國

又講唔出邊度偏激

睇得好愉快

正氣

福建 偷渡最多 ，愛國?

太正唔推唔得

黑社會都有愛國

微博好多人都係咁mean

呢個真 支那之中最仆街就係福建
莆田系對支那帶黎既傷害非常大
雖然唔多關心支那仔 但係講起黎真係有少少扯火

幼女單野又係仆街,名義上孤兒院實際上係收養細路俾d權貴發洩淫慾,同漫畫"約定的夢幻島"班食用兒差唔多可憐,政府行動就話係謠言

仲勁過用武力

真係突破盲腸
呢d都適用於香港班藍絲/偽中立
平時fb吃喝玩樂
晒家庭幸福
個仔幾叻幾乘
好啦而家阻到佢
就出黎譴責又盛
又突然愛國愛港
其實最重要就係阻到佢享受人生

智識就是力量

我仲諗住福建佬打到嚟全港市民都見到白衣人同佢講塞林木可以保護到班無辜藍絲

要查何君妖和福建幫戰線

明明是元朗2.0

係大炸彈！

打住紅旗反紅旗

鞭鞭有力
呢位人兄唔聲唔聲其實睇得好通透

lm

唔夠講就話人美狗鷹犬

高質

Social credit扣幾多

塞林木 主要功用係做特殊嘅紙, 印刷成貨幣, 通常用呢種林做嘅錢都會統稱為:-

塞林木紙幣

有一個不成文讀法, 頭3個字用普通話讀, 尾2字用廣東話讀.
下次比錢福建人記得提一提佢係"塞林木紙幣"

save低fb用！

插到一棟都無
醒覺既大陸人其實都幾勁

巴 有親戚福建？

鞭到體無完膚

字字鏗鏘

呢d高質大陸人，黎到香港，香港人真係食屎

呢個真係要試吓先

玩命

靚抽

口音個個地區有D唔同就一定嫁喇, 所以呢個世界係認錢唔認人, 呢種"塞林木紙幣"應該係成個福建同台灣都通用.

直線抽擊

佢地只係愛黨 從來都無做過愛國既行為

支持福建独立！

呢舖認真便輸了

好撚勁

好正

太牛逼了

比多少少詳細資料大家，呢種植物有一種獨特的臭味，所以當佢製成紙幣時都會散發出一種臭味。
通俗少少會稱為「塞林木臭紙幣」

係邊度搵出黎？笑死

「兩年前印尼排華的時候在幹啥」
呢句好

用數字吊打🤣

屌到佢啪啪聲

屌你老母咪講蝗語

大陸真係大把衰野拎黎駁

好似大陸大把強拆錢都無或賠唔足
香港偏偏吹個個收地都暴發

ho ball

叫班藍絲係佢地嚟果陣交換記念品？

大陸有智之士既反駁勁過我地好多

係丫。
舊時仲有一種貨幣，依家都間中有人用
「乾寧涼紙幣」，到時候交換紀念品可以買下佢地鐘意邊種

共慘黨真係以為14億人都係愚民

支那人最叻欺善怕惡

收地暴發❎
收地貪污✅

阿朗迷

仲有紅藍黃幼稚園事件
打針餵藥搞細路，痴9線！

見多識廣才能拋書包

呢d 應該抄低佢，以後每次涁殺班支蛆。

好精彩

東方轉口風, 二哥換人
呢d 都係 Signal
各位要留意

教材級

我係福州人都未聽過
"sa 寧呢" 就聽得多

好撚勁。

博嘴=收左美國錢
乜撚都關美國事
可唔可以起返個醫學名稱比呢種病？
潛意識美國驚恐症患者？

對住班垃圾福建佬大叫Hook驚毒lip

閩東語同閩南語雖然同源但都有差別

幼女

真。中國人

心水清啦，講到出口啦
搞掂廣東省班黑官先啦！
果班人就係今次搞鳩香港，響背後撐林鄭嘅仆街

支那人被打到無地自容

唔係個個大陸人都咁岸鳩，我識得好多翻牆大陸人都係反共產黨，只係佢地身在大陸走唔到又做唔到咩野。

好有料，讀得書多就係唔同

鍾意得C朗都係高質